Android 個app login唔到

打咩落去都彈下面句野出黎, 試過上google play剷裝都唔得

屌 俾女朋友check 手機 登出左一下
就登入唔返

X2
Login 唔到呀係咁話未更新

推 用web版就得 電話login唔到 上play store又唔見更新

同上，改咗Password Android Apps login 唔到。

依家用緊web 版

仲以為係自己部機嘅問題

我都係

同樣

到依家都仲未得

我goole play更新左ok了

由於近日發現部份用戶反映帳號懷疑被盜用、更改密碼，甚至「被」發表主題或留言，管理團隊已於登入時加入認證碼 (reCAPTCHA) 以防止自動程式不斷嘗試登入，閣下需要更新應用程式方可成功登入
詳情：

下載更新
iOS:
Android:

請檢查應用程式更新

成功！

記得更改密碼！

都係唔得 Play Store 都係冇更新......